# Общее
	Разрабатывал на Firefox Quantum 62.0.3, Node 6.11.3.
	Проверял на Google Chrome 69.0.3497.100 и Opera 56.0.3051.36

# HTML

	Изначально в репозитории неверно отображался footer(внизу и наверху), подправил первым коммитом.
	Для лого использовал logo-header@2x.png, т.к. он соответствует макету на видео, в отличии от logo-mobile.png.
	Изображения которых не хватало - стрелка назад, вперед, иконку телефона, маркер карты - скачал похожие из интернета.

# CSS

	В стилях свойства разделил по блокам по следующему стайл-гайду:
	 	- Позиционирование(position, left, right, z-index...)
	 	- Блочная модель(display, width, height, margin...)
	 	- Типографика(font, color, text-align...)
	 	- Оформление(border, background-color...)
	 	- Анимация
	 	- Разное
	По максимуму старался использовать переменные из _variables.scss. Если не находил нужных перменных то вводил значения, новых переменных не создавал.

# JS

	Если у пользователя отключен JS, то первичное меню будет открыто и доступно. При запуске JS меню скрывается, появляется кнопка открытия/закрытия меню.
	При закрытии меню на вторичной вкладке, меню сбрасывается в первоначальное состояние и при повторном открытии отобразится главное меню.
